Aplikace LOOK AROUND

Pro nainstalovaní aplikace do svého android zařízení stáhněte soubor lookaround.apk.

Dokumentaci k projektu naleznete jako soubor dokumentace.pdf

Další částí projektu je backend, který je k nalezení v repozitáři na adrese https://bitbucket.org/pepavlin/lookaround-back-end/.

